[置頂]【反擊轉捩點】係咪想砌民間議會?而家開始大量要人!!!

Telegram入Group啦:

我地已經有可行既理念、框架同制度，正在逐漸完善：

第一篇：理念、方法、好處、Q&A

第二篇：點解要用平台自己救自己、好處、階段、目標

第三篇：就係你睇緊呢篇，要人！！！
——你係勇係和係中係藍都好，只要你想香港有民主，入左黎先！

入到黎公海，會有平台既詳細講解

Q&A

A. 平台有咩用？
8個字：以民制權，以政制政
26個字：全民議政 以民意制衡政權，由下而上 以競爭改變政制

B. 點解咁要人？
除左要人材，最重要係，平台要成功有影響力，必須要有幾萬人、幾十萬人、幾百萬人！

C. 點解一定要起平台？
無論係選區議會、立法會、全港既領袖，要爭取獨立調查、五大訴求、保粵語、抗監控、甚至係港獨，【真民主】都係致勝關鍵，【政府擺明唔俾，唔通就坐係度等？】

D. 咁急做咩？
打緊仗呀大佬！勇武拉一個少一個，熱門又無幾多個post對抗爭有大幫助，和理非開始失敗主義、麻木、唔知做咩好……如果唔做D新既野、有用既野，過左十一，仲捱到幾耐？

Telegram入Group:

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

贊成。大家入來討論啦

重建大台？

又係呢句, 唔追post就亂打壓：

- 此民間民主平台將【堅決不指揮或討論爭取民主的行動方式】，因為【行動上】【不要大台】才是最理想
- 但民主運動因政府【拖延策略】、抗爭方式【缺乏變化及突破】、不可避免的【消耗】，客觀地緩慢下行
- 民主支持者雖多，但政見【難有共識】，泛民、本土、各方均不可作代表，但事實上，民意需要代表，以真民主方式向上授權，可以在【民意上】【建立大台但同時不是在建立大台】（當大台能有效代表所有人），選出代表，明確地為對政府說出無可狡辯的幾百萬人的民意

但點防止中共網軍滲透

多謝幫推，我地會有認證制度，簡單講，起碼要有身份證先投到票

但慢慢周都有幾本護照，港共要整唔難

政府自己整假身份證就無辦法
不過起碼都要個樣對張相，有電話有telegram同埋有地址，
要假都唔假到好多個

何況真香港人咁多，worse case對家真係動員到幾萬假人，過到哂認證，都未必帶到風向

推

有冇歷史好例子